
                      muy buena me recordó a la primera y a la segunda película de James Cameron's la trama es divertida una buena película a mi parecer que esta debería haber sido la cuarta película de terminator.
        
            